Al gauw gebeurd dat mijn zussen wisten van de andere genieten van me en dat eindigde in hun naar beneden glijden vanaf hun zolderkamer, waar zowel sliepen in hetzelfde bed, naar mijn kamer en we hadden een heerlijk neukt en dubbele gamahuching.
